呢個台灣YouTuber出咗條片講無綫同亞視

包青天嗰段唔講都唔記得
亞視真係柒事傳千里

佢講嘢似香港人

佢d片幾好睇，佢好鐘意周星馳

我以為佢係馬拉人
國語有啲唔正

細個好鐘意展昭
仲記得外星人單野又要驚又要睇，仲要得個少少

你講起展昭，
見到comment呢條片，笑死

我有懷疑過佢係咪香港人扮台灣YouTuber

xx談戀愛

d普通話好似香港人

佢D gag位 吸受既文化都好香港人
如果唔係香港人都估馬拉 唔似台灣人

條友仔啲片成日比支那佬偷片擺上B站，成日加啲習近平水印

btw似馬拉人

亞州電視

段片個州字